出Pool定入Pool?

啱啱出Pool 已經開始後悔 點算好?

好過無pool出

但係我唔愛佢

中出

唔愛佢點解會一齊